有圖 你班蠢撚厹可唔可以生性啲

好失禮呀！！！

Mk 妹係咁架啦！

廢柴係只諗扑嘢同渣波㗎啦！想點？有腦唔會係狗公啦